非民主派. 這是一個忿怒的警告

香港人唔會因為區選大勝而停止追擊你地非民主派

大家係咪同我一樣都睇唔到圖